你放低我啦好嗎

你係一個中產長大既女仔
食好著好讀國際學校生活無憂無慮
我係一個窮到燶既屋邨仔
屋企餐餐都要諗過度過

你冇不良嗜好 知慳識儉
有為未來精打細算
我係一個爛賭鬼死煙鏟
仲揹住周身街數

同我一齊唔會有將來
我唔想拖累你 耽誤你既青春
你值得擁有更好

點解唔可以為佢改變？

人地都唔介意你
你仲咁樣
膠都廢事俾